《神話 Online：領地復甦》 港台服正式上線，一起重拾童年回憶！

#2《神話 Online》歷史
-遊戲官網-
港台版:

有冇巴打一齊黎玩?我GAME名 射你無罪 公會 向天宣戰

死撚開啦PR

神話(Millennium Promise)'是通過網際網絡來連接許多使用者的多人聯機線上角色扮演遊戲：MMORPG(Massively Multiplayer Online Role-Playing Game)。

在目前發展的3D環境下，玩家們可以設定出屬於自己的人物角色，透過連接至遊戲服務器來進行戰鬥、冒險及成長；和其它單機遊戲最大的不同點是，它不再是面對單調計算機的個人遊戲，而是聯繫起世界各地玩家的一場冒險；神話包含了陣營和陣營之間的戰爭，領土發展的概念，並增加了玩家們可以在遊戲中組織屬於自己的團體，同時與其它團體建立敵對或是友好的關係，在這全新的幻想世界裡，你將會感受到前所未有的快樂。

R.Y.L是什麼?
＜Risk Your Life＞之簡稱，意義為”用你的生命為賭注！”

在遊戲中的R.Y.L意義
若自己人物所屬的勢力可以去攻擊並征服由怪物或其它公會及國家支配的地區，則可在比較寬廣的領域上活動，並且亦可使自己的人物更成長。

若在玩家人物所屬勢力所征服的地區之村莊，當自己人物獲得村莊之擁有權時，則玩家人物即可成為”領主”，村莊就可以歸屬為自己的領地。當然，可在自己的領地上做很多投資，使領地富裕，亦可把領地建築為自己的勢力基地。但是，若無法保護來自其它勢力的侵略，則其它勢力就會征服其領地。

換句話說，因玩家是用自己人物的生命力以及人物所屬的領域來進行生死戰爭，於是含有" Risk Your Life-用你的生命為賭注"其意義。

做乜冇啦啦屌人?

愈黎愈多人啦 有冇人黎一齊打架